而家帶住豬嘴出街會唔會犯法

如題

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

不嬲豬咀都唔犯法，咪俾警犬洗腦，我地要嘅嘢從來都冇一樣係犯法，犯法嘅係佢地

一定會犯法， 差在告唔告得入
現在 班狗仲好似平時咁叫人除口罩， 問人點解戴口罩

北京一班人戴啦 驚春咩

究竟邊個先啱呢

依家真係要眼罩豬嘴手套帶齊晒先可以預防到

應該問會唔會無啦啦俾狗打、俾藍絲斬

唔犯
不過一定會比狗逗 / 咬

而家唔跟法律
香港係police state

不嬲都唔犯法㗎啦，只係啲狗想拉你所以先話你犯法啫

一齊戴就有理有據

條友都on9，告唔入即係唔犯法啦

懷疑你犯法

如果證實係airborne, 戴個40mm cbrn 濾罐都唔過份

問過護士朋友, 唔係全部戴豬咀都防到, 個filter要岩用, 防病毒..
我同意豬咀平民化

關犯法咩事

班狗想拉鳩你唔洗理由嘅

幾時仲當佢地係依法辦事？

咪係
豬嘴犯咩法
咁n95都犯法啦
化妝都犯法啦
有面皮都犯法啦
極權政府鳩拉唔可以信唔可以慣

黑警一向屈㗎啦， 你戴面具佢都可以話你有藏有攻擊性武器㗎， 而家犯法定義唔係你衰邊條 罪名 所以拘捕你， 係你一比人捉到你就變左犯法 之後先慢慢諗告你邊條罪名， 而家法律一向都係 任佢玩

應否豬咀上街，討論並達成共識

唔想出個街都比人拉